柒又點樣

大撚把港豬都會覺得我好撚柒
左柒又點?冇人理又點?
做左自己認為岩既事就夠
星期日為左公我都會企出黎
你地又會點啊?

唔好再做港豬啦屌！

左柒右柒